## BACA SAYA ##

1. Bikin folder C:\Projects\localhost
2. Copy file karir_gundul.7z kedalam folder C:\Projects\localhost
3. Ekstrak file karir_gundul.7z yg telah dicopy tersebut
4. Buka Microsoft SQL Server Management Studio
5. Lakukan Restore Database
6. Pilih karir_gundul.bak
7. Aplikasi Simpeg siap digunakan